關於8.5罷工同不合作運動

對於罷工同不合作的所有文宣我認為唔可以淨系停留係連登叫“要人要人”。

文宣除左連登、網絡平台，都必須走出社區！尤其係關於不合作運動更加要！依我所見，塞港鐵又好、稅務大樓又好，我覺得我地未做到比人事先知道呢件事。事先係相關地點做文宣，等人知道，歡迎一齊加入/唔想被影響的人自己想辦法避開，會增加我地的認受性。同埋，我個人覺得不合作運動要儘量禮貌，尤其有鏡頭影住的時候！唔好同人鬥屌，我地目的唔係去同人吵，我地唔係為左打發時間去塞鐵，我地吾係以阻人為樂而去塞鐵，我地有明確目標！比人屌就無視，想還擊就讀5大宣言！有人想討論就好好咁提出理據，[black]而家個政府不聽民意在先，警黑合作，我地曾經和平遊行表達訴求無用，係咁的情況根本唔可以當社會無事發生繼續翻工，我地要政府知道佢唔好好回應，呢個社會係唔可以繼續正常運作，一定要處理好制度問題！孟子曰：民為貴，社稷次之，君為輕！ 無勇氣承擔錯誤，回應市民的政府必須受到制裁！！[/black]

如果有人動手，我地一定要還手去制服佢！唔好圍佢打佢，我地係不合作運動，吾好學黑警濫暴！

歡迎討論！

推

自推

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

推呀
大家唔同意都好我想瞭解多d人的看法

支持8.5罷工

好多人都有包袱未有決心(包括我)
交通癱瘓就有藉口了

覺得自己好垃圾

仲有呢兩個啊

[推上熱門] 8.3 旺角再遊行 8.4 將軍澳港島西遊行

我7.22都鼓起勇氣射波，去診所話肚柯左成晚拿醫生紙
今次應該都射波

算啦風向已經反對癱鐵
我都出過Po
Btw認同你

［理性討論］有冇人答到我點解要塞地鐵

我都係，比人鬧都咁話。

呢段時間有種大家忽略左和理非回合嘅感覺
和理非唔止係要係遊行集會嘅時候保護同支援前線架 對同溫層以外嘅人宣傳係同樣重要
希望大家可以趁住8月5號之前多啲去派傳單/搞放映會 等多啲人聽到我地行動嘅目的同訴求 唔好比藍絲係咁屈係搞事嘅曱甴又唔反抗

我都覺得系街頭/社區宣傳都好重要，唔可以淨系係連登圍爐

agger

我純粹覺得如果要搞，就要搞得好好睇睇唔係淨係8.5，而係打後的罷工同公民不合作都應該要做好社區宣傳同有禮貌d，唔想手足比大家鬧係搞事，然後d片就比人影到我地好無理取鬧玩膠咁（尤其鏡頭前）